\section{DNA mit Gegenstrang}
\easy{???}{\variablen \schleifen \verzweigungen}

Stellen Sie einen DNA-Strang, den Sie in einer \code{String}-Variable speichern, grafisch dar und zeichnen Sie den dazugehörigen Gegenstrang.

\imagebox{\img/DNA-Gegenstrang.pdf}{.6\textwidth}
